{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048845",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081056?place[place_type]=GID&place[gid]=1081056&place[latitude]=37.7553336009&place[longitude]=126.4525495277&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 오류내우리집 펜션"
    },
    "text": "澄んだ渓谷の水が集まって成した釣り場も良いですが、周辺環境がきれいで静かな星飾り田園住宅です。 1階は部屋1つ、広いリビングに暖炉があり、冬は暖かくサツマイモを焼くこともできます。 キッチンは大きな食卓があり、秋の紅葉の窓を見ながら食事をすることができます。 さらにトイレが2つあり、広いデッキも用意されています。 2階には部屋が3つと雰囲気のある小部屋があり、トイレが1つあります。 前庭には芝生や菜園、広いデッキがあり、屋外でバーベキューを楽しめます。 また渓谷の水が好きでザリガニも釣れますし、裏山には栗の木の園があって夜まで楽しむこともできます。 朝は早起きして湖が回る湖畔を走ることもできます。 ゆっくり休んで行ってください。 幸せになってください。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外のペット同伴時、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 入室、退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。 喫煙は禁止されており、無分別な娯楽と飲酒も控えるべきです。 二重予約が発生することがありますので、リアルタイム予約の際には注意が必要であり、料金及び料金表が間違っている場合は自動的にキャンセルされ、再予約が可能です。 お子様と一緒にご利用の際は、安全にご注意ください。 スーパーマーケットは車で10分の距離にあり、マニサンは25分の距離にあります。 駐車は10台ほど駐車できます。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。 グランドルームは基準10名で、最大25名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような自然環境がありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺には澄んだ渓谷と美しい星飾り田園があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの1階にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "このペンションの1階には部屋1つ、広いリビングルーム、暖炉、大きな食卓のあるキッチン、2つのトイレ、広いデッキがあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの2階にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "このペンションの2階には部屋が3つ、雰囲気のある小部屋、トイレが1つあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの前庭にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このペンションの前庭には芝生、菜園、広いデッキがあり、バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺で何が楽しめますか？",
            "answer": "このペンションの周辺では渓谷の水でザリガニ釣りが楽しめますし、裏山には栗の木の園があります。また、湖畔を走ることもできます。"
        },
        {
            "question": "このペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "このペンションのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加の人数がいる場合は事前に連絡をしてください。追加人数に対する費用が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外のペット同伴は入室をお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年の男女が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年の男女が同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室と退室の時間を守っていただき、客室や周辺施設の利用時には紛失や毀損の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつありますか？",
            "answer": "駐車場には約10台駐車できます。"
        },
        {
            "question": "近くにスーパーマーケットはありますか？",
            "answer": "はい、車で約10分の距離にスーパーマーケットがあります。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで利用することができますか？",
            "answer": "このペンションは最大で25名まで利用することができますが、基準は10名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 581,
        "QA": 627
    }
}